情侶幾耐傾一次計先正常

[

日日傾先正常

冇野忙就傾

我地唔會傾電話又唔會facetime 佢返工好忙 每日wts得幾句…

好快挽完

😢一齊咗2年

有野就講，冇野就唔講